點解班醫學專家講咁多廢話

你班高官丶醫生丶藥劑師專家直播現場Live打疫苗
好過你講咁多似是而非嘅廢話啦

人類係鐘意俾人呃

一路冷嘲熱諷啲市民，講到好撚無知咁
你班高高在上嘅專家撚樣打撚咗先講啦

專家：大家唔好出街 記得打疫苗
袁國勇：唔係自己整嘅不了

最後成功抗疫果陣咪可以領功

當年我帶隊抗疫嫁

失敗左咪屌市民唔聽話

必贏局面

你睇袁生隔幾日就出來講野幾搶口

直播打你都唔知果枝係咪真係疫苗黎啦, 佢地咁醒點會自己打支那貨

疫情有好轉：政府領導有方
疫情惡化：市民唔聽話

已立於不敗之地

講真，依家咁急推疫苗，QC又唔知做成點。其實現階段打真心搏唔過。
你根本唔知咩人打得咩人唔打得，尤其是你如果有敏感史重奶野

讀咁多年書緊係識玩

唔讀書都識添

因為佢地要推卸責任

唔讀書冇權威性
唔岩香港人心水呀
你醫生講句 食香蕉可以防疫情都有人信嫁麻

無話唔打，係唔打你果支啫